我係00後 你問我答

有無賓州?

你老母知唔知你生性病？

有

巴打想講邊方面垃圾 可唔可以簡單講吓

佢冇覺得好安慰 應該唔知

有無扑過MK妹?
00後易唔易追?

有咩特別? 自己有無優越感?

冇扑過
男校毒撚答你唔到

最特別係成日都比人批鬥
冇咩優越感

最少唔會寫殘體字
不過有次係M記食嘢聽到隔離兩台學生都講普通話唔知點解有啲心up

喜歡大人嗎？

點解要爭住做大陸仔??

爭住做嗰啲本身就係大陸仔

邊種喜歡

尊敬or接受佢地意

對事不對人

很好